勸喻支持反送中既警察

雖然你都係有家庭有負擔
但希望你地6月12號見到有人衝，你地就退
比返小小良知出黎

咪咁傻啦

香港人幾時先放棄警察都有好人呢個幻想

on撚9

尋日打人打得幾落力喎

你不如勸習總退位啦

樓主智障定坐咗３０年啱啱放監？
警察全部都係仆街，全部都支持港共
你以為佢哋只係為份糧，不情不願咁打？

佢哋打得好撚興奮啊

大家立場對立

踢一場波，你會唔會期望對面放水比你入返兩粒？

有人打，有錢收，點會反。

樓主可以睇埋路西法效應

就算有良知都已經被遮蓋
手上支胡椒噴霧只會噴落示威者度，唔通會噴落隔離個伙記咩

起碼唔好捉人

岩

Pish
有冇人可唔可以組織啲口號？網上都想推輿論

點解呢度咁天真

幾時變左小學雞論壇

唔好對警察有任何幻想，冇一個會抱住內疚迫住打份工既心態，喺佢地眼中示威者= 殺佢地全家，注意唔係沖擊者，係示威者only﹐面對沖擊者佢地恨不得即時將你處死，呢個係鐵一般事實

點解會咁？ 佢地唔係香港人？ 警隊俾人利用黎同民眾對立但佢地根本唔知，成個文化風氣都不斷洗腦，有機會一定要將出黎示威既置諸死地，希望大家好好調整往後對面警察既心態

利： 前警員

反送中就唔會做差佬啦弱智

肯定有好人不過做得好人嘅就畀人掉曬去守水塘，點會畀你對付示威者

等於當年納粹德國大把好人， 嗰啲咪做正常常規部隊囉

走去打犯、虐待猶太人、處決戰俘就梗係交畀親衛隊啦

有良心嘅人點會落到手

晏晝大把人衝出馬路推開roadblock突破警方防線， 班差佬警告完之後就後退，咪有良心囉

入黑攞曬裝備嗰班點會有好人呀？